有外國youtuber react 家謙既歌

呢個channel之前react左serrini既歌

我估佢係見到家謙同serrini一齊唱過歌先識

btw 大家一齊入去多謝人啦#yup#

Fan Ho Lee?

搖哂頭

仲有冇多啲類似既片

樓主係咪就係嗰個patreon supporter

打晒鼓個到忍唔住笑咗

一人之境真係近年最好聽嘅廣東歌

結果嗰百幾個view都係香港人

係咪真係啱聽㗎

其實係咪有咩所謂喎

如果唔係：樓主咁都搵到
如果係：多謝樓主身體力行推廣廣東歌

明唔明歌詞

點解佢地會搵到

4:17 Awesome producer behind him

我唔玩啦 贏埋都唔夠比湯藥費

唔係